點解會有人想做業主立案法團職位

好似冇人工又一大堆野要理
吃力不討好 點解有人會想選

唔通中標嗰間公司係佢個fd開嘅又話你知咩

有人真心為大廈好，亦有人想撈利益搵著數

舉報比icac

聽講好似好多油水 閒閒地年年啲物管維修公司都請食飯
又送下旅行套票咁

好多做得既 好多都識走灰色地帶
唔係點解可以夠膽死整個外牆收幾億

有抽水

777

有好多著數拎你唔知咋

好多都係退休人士做
同埋啲行政嘢咪掟晒俾管理公司做

叫做有啲飛屎咁囉
有啲法團主席仲做埋區議員

你估香港人on9咩無著數點會做

有用？

區議員爭做埋法團主席
法團主席方便控制屋苑, 保安
幫自己助選, 阻礙對手

主要係為抽水

同為從政做準備

我做左委員三年 主席電話搵過我一次咁大把

法團人物99% 係敢建制藍絲

藍絲唯一價值觀就係錢

你話點解冇人工都做呢

無錯，就係太多黃絲好似樓主咁諗，搞到好似以前區議會咁送灑D職位比藍絲，難聽D講，咩都話無用既其實無資格話白頭佬唔做主席ON9，對家識玩有權用盡佢，我地就日日話D權細無用

就算真係有潔癖唔玩有權用盡佢，當選佐都可以令到班建制無得有權用盡

可以玩9 d管理公司
有d世藝做下
又有著數拎

係咪打錯電話

大部分住戶都唔知邊個打邊個
係我格離行過都唔知啦

勁多油水抽，做幾年夠買多個單位

之前大廈維修，個建築公司做得太撚垃圾，先知原來個業主立案法團個主席應該都收過下佢地著水

之後班業主咪覺醒，開始爭住黎做，睇返住個屋苑

藍田

好多廢老無野做想做下保長
行出黎又威